好大舊負能量

有無吸塵機吸走佢

邊方面架？

咩方面都有
最主要係學業同人際

Elaborate 下

好想大大聲喊 但香港d樓唔隔音

Me too

讀書完全跟唔上 嚟緊仲要揀major
做咩都好無癮好乏味
好想有個人陪住
唔想再過呢啲生活

喺hall啲roommate喺度
想亂叫又唔得 喊又唔得
好辛苦

死亡的盡頭 沒有神的存在

I'd rather be a lover than a fighter
Coz all my life I've been fighting

搵嘢發洩下

早d訓。快d好

打機
已經越嚟越無效
就算出去同班fd玩散心
開心完一陣 好快又頹過

晚晚啲感覺排山倒海咁湧過嚟
好難定

揾個人陪啦

越諗越訓唔到架咋

搵唔到
搵到唔洗咁頹啦

我想瞓都瞓唔到
啲感覺太強烈

朋友囉 朋友實肯陪你

佢哋唔係返pt就係冇hall住
除咗weekend好少一齊玩

好想喊 但係又喊唔出

唔想為無謂嘢喊 但好煩 好亂 負能量